Introdução

Este documento introduz o usuário de modo a auxulia-lo na execução e uso do codigo para chit

Comandos

NICK - este comando verifica a existencia do usuário
JOIN - Comando utilizado para incluir algum cliente no canal 
LIST - Esse comando envia uma lista de canais
QUIT - Comando para excluir um cliente do canal
broadcast - Essa função envia mensagem para todos os integrantes do canal, porém não envia para quem mandou a mensagem
USER

